女朋友屋企係凶宅 (租嘅)

想問大家如果女朋友租咗凶宅，但係佢有邀請我上去玩，去唔去好？但係我又好驚鬼同埋恐怖嘢

扑野前講聲囉 唔好嚇親朋友

識玩梗係玩3p

咁都要睇清楚係男鬼定女鬼
唔好啦冇理由益個男鬼

你唔益佢，佢都係晚晚玩架啦，邊個先係同一間屋

咁人哋係男嘅話，冇女俾佢屌就梗係搞你條女啦
你擺多隻女鬼喺度人哋咪有得玩囉

個死者係女人嚟🙄

呢D女人飛得，佢想你同佢一齊惹鬼上身

女鬼好猛

pk la, 仲要係兩隻

請問你想點擺多隻女鬼？用咩方法...犯法野唔好做

搵個法師返去做招魂咪得

你明明想叫佢老謀條女